今晚食咗：美孚高質日本料理（外賣）

今晚幫襯咗外賣

豚肉生薑燒定食 $98

吉列豬扒稻庭烏冬 $90

香草羊架 $98/件
牛舌串燒 $48/串

博 日本料理

咁細舊羊架$98
好好食？

食開屎？咁既價錢比呢啲野叫高質？

嘩。。貴wor

幾好味
無肥膏，比一般羊架厚身啲

3舊豬扒咁就90

你睇相可以分到好唔好味？

牛舌仲大過塊所謂羊架, 搵笨柒

好撚貴wor

其實係兩片豬扒曡埋咗，即係共有6舊

一舊羊$98

係羊架貴咗啲，其他我認為正常價錢，仲要幾好味

好貴wo大佬

同埋好似打手po咁撚樣

咁岩有DC9係美孚路邊屙屎

點解會覺得我係打手

呢個價咁細份好趕客,唔會喇扣人工都似

Ching好有錢？

因為你打出嚟似餐牌feel
平時open rice啲打手標準格式

好味嘅日本料理素來唔平㗎啦

唔識得打一大段食評

好唔掂喎清😂講反話🤨

識玩,明褒暗貶

有幫襯過嘅美孚街坊就知呢間好味
不過佢位置比較僻，唔係全部街坊知道佢嘅存在

所以做外賣既話一定係快餐店好生意，貴檔D既食店真係堂食算了

聽講佢未禁晚市堂食時，晚餐有 お任せ 提供

淨係羊架同牛舌都二舊水………………

信你好食 真心貴

連登仔一見過價錢就起曬「鋼」

將個價錢除返2就差唔多

貴到...份量又少

狗食？

美孚L表示鮨德平啲仲好味啲

我仲未試鮨德

日式黎講唔太貴喎
百幾蚊一餐差唔多啦

個豬肉飯都咁貴樓主做開水魚？

咁就$98
錢真好搵

睇到啲cm 我都嚇咗跳
點解個個覺得貴
我覺得幾正常
不過好唔好食我就唔知了
得大快活先滿足到連登仔 大份夾抵食個啲

個個豬肉飯真係得啖笑
真係掛個日式名就可以賣到貴一貴

終於有正常人話

$98個豬肉飯唔貴唔通平呀
你做開水魚就要全世界同你一齊做水魚咩

今晚食咗：美孚水魚日本料理

始終相係show唔到味道出嚟
所以大部分連登仔只可以用價錢同份量嚟作判斷
都明嘅

似暗串
開名啦

畀人搵笨都仲出post讚人

連登仔食開二手飯定點
咁都叫貴

貴就唔貴不過好普通ja wo

定食價錢差不多啦
羊架同牛舌賺到喊

果兩盒飯普通料黎咋喎，吉豬豚肉飯都賣90幾一個唔叫貴？頂盡咪6,70你話堂食都算，外賣都要90幾仲唔叫貴？比呢個價錢洗撚食佢咩

以連登標凖
呢舊超好味方包賣$30左右（實數唔記得）
一定係我又比人揾笨啦

但真心好好食

我覺得主要係因為擺左落個外賣盒搞到望落好似CHEAP雞野咁

如果係堂食既相 ( &擺盤靚), 應該會無咁多質疑

我啱啱睇openrice 見佢個price range 都Set到401-800
不過樓主個外賣盒爭咁啲
可能堂食影有feel啲掛
未至於係水魚掛搞到我好反思人生
因為我真係餐餐都咁嘅價位 又唔覺得自己好水魚

香港地幾乎無野係唔貴
所以我覺得差唔多啦 都算叫貼近市價
貴就預左架啦 不過係唔抵/唔值囉

咪係
鬼唔知想平咩
但出面食依D野係咁上下價值
除非你M記, 大家樂, 大快治既姐
就算個D都閒明地都50-60起跳啦
依家個吉豬反 咪又係爭個30蚊

羊架 $98 點擺

你比啲靚野香港人食佢都唔識分啦講真 香港人食野淨係睇價錢 每間廚房既貨源同處理方法都唔一樣 人地無拎住支槍逼你買 覺得抵食咪買囉 食完覺得係伏下次咪唔好食囉 而未食就嫌人貴果啲就收下皮先
都係果句啦 香港人食份量>食質素

利申：日式廚房佬

睇樣就知難食，黃店黎架？

一睇件羊就知唔係靚羊，9成中國羊重要收成$98 on9先會食

貴到

On9邏輯
我明知你個價唔合理我仲要益你？
你個豬肉飯$98用日本豬新鮮空運過黎？
你話賣6、70$都合理，屌賣外都賣$98？
然後咁都有盲撐

香港人真係慘撚到, 比咁多錢都係食垃圾

但樓主話係高質 唔係話佢平
因為我屋村商場普通日本嘢都要 80 90蚊一Set
所以我覺得佢都幾正常range
睇完個post懷疑自己離地

價錢貴唔貴係相對問題係呢d定食或者羊架我係其他好食嘅鋪頭揾到都係$60-70, 咁其他人點解要揀佢。
就算佢好食d, 我都係唔會比多三分一價錢食一樣嘅野，仲要呢d定野食香港勁多餐廳都有同整得好食，你話好似威靈頓牛柳果d就話姐。

事實就係香港好多餐廳都係價錢>質素，既然大家都係一樣比咁多錢，咁點解我唔食份量大d/抵d果間餐廳？要特登去食d又貴份量又少既普通野？

得啦知你有錢餐餐做水魚都無所謂啦
根本食野貴唔係問題，係要合理
你個冰鮮豬肉飯賣$98都合理？

我想知會有幾高質吉豬咪又係急凍貨，豚肉就更加唔使講啦

咦 樓主平時食開屎？

好食整呢d食材都唔撚駛呢個價啦
同埋一睇就知唔會好食得去邊

屋村商場？？？
吉豚屋都50蚊咋，如果高質先另計，普通野90蚊就一定係貴

舊羊架大過檸檬小小
98蚊

果舊仔羊架既價錢等於你成個set係咩事

你真係好撚離地, 唔駛懷疑
係好普通既食材

唔知 呢個要問樓主
因為我食開個間係 普通定食都80 90蚊
所以我先覺得正常位
可以叫樓主解答下你 點高質法

去200蚊放題任食唔好

樓主如果知道豚肉定食裡面啲豬肉賣幾錢，會唔會揼心口

樓豬會話你成本撚總之就好抵食啦

唔係
Cap埋俾你睇到得
我都唔知貴唔貴 但佢隔離個間仲貴
但有晚市個陣 都要拎飛仔
所以我覺得都算合理 冇覺得自己係水魚

其實真係睇你用啲咩貨架姐 拎我自己果間為例 2kg黎貨 100蚊

呢個黎貨價賣一份50-60蚊就叫正路

98蚊件真係唔抵呢老友

用乜食材我唔識分

我只係覺得好食

評價一道食物唔係應該用最終嘅味道嚟決定嘅咩？

荷里活廣場78一set有50蚊去撚左比租啦

80 都算, 出面呢個價位豚肉定食弓定有湯有茶碗蒸蛋
樓主果個98 就咁一兜野
有幾高質呀

你大把錢咪可以咁講人地賣1988一個吉豬你有錢都可以照比然後再話佢好好食

大家食開乜 不如介紹下
我都想平價食高質日本嘢

你入開咩貨先？
圖裡面都唔係日本豚肉...
似係凍肉鋪果啲

咁差唔多

以事論事, 人地都係睇食材去評值唔值姐
即係咁, 一個煎蛋你整到幾好食, 咪又係蛋
唔會有人比超過20蚊食個煎蛋

幾高質都唔會$90啦，除非佢真係用日本豚肉就另計

就係呢個point

如果真係好好食，我肯用＞$20 食個煎蛋

羊架好似貴左啲

太陽卵呀？去酒店食咪有囉

話唔貴果d唔該睇下人地賣緊差唔多既野，但係收幾錢？

丼飯堂食大碗

睇相睇得到肉質？我認我唔得

堂食都諗諗 外賣 呢到一盒比盡58

見識少，都想睇下有冇舖頭賣日本豬嘅吉列豬外賣就咁吱pat沙律醬喺嚿豬隔籬

好型呀

食羊架同牛舌兩舊水
換尼嘅係咩？ 肚餓

原本覺得個po冇乜野
但係越睇d回覆越重老闆/打手味

食the planet唔好？

個羊同牛舌成200
屌你老未咁叫高質？ 大喜屋羊架好過你啦

羊架98蚊件

香港真係好多傻閪 唔怪得d垃圾餐廳都可以長做長有

其實仲有一兜酸酸地嘅醬，平時配日式吉列豬扒嗰啲（唔記得影）

廿皮有幾型呀屌

除非你真係夠客，否則你都係賣返平民價啦，你呢啲係扮日本菜，同以前香港嗰啲扮西餐係冇乜分別
而家唔興架喇，又多咗咁多選擇
真係正宗嘅日本菜，喺香港你賣幾貴都得

你去同餐廳講啦

就係唔識分
所以淨係睇價錢
吹牙？

超重

你做咩姐 我都係講事實出黎 起哂鋼做咩

開始分唔清樓主係間鋪嘅打手定仇家

有跟呢個sauce，唔記得影

想睇下你係香港食開咩係你覺得有質素

多謝介紹，我會skip呢間

打手味濃過啲食物

最鍾意睇人發晦氣

搵你做食物攝影實多得你唔少

唔知道味道
就咁比較價錢無意思

真係唔係求鳩其影D食物上上黎講句高質就SELL到架樓豬

早排食大勝丼又黃又平又大份啦，豬6,70蚊 刺身飯都係8,90 有湯有野飲有埋粒雪米磁，呢D價位大商場既鋪係可能差唔多，但睇圖一定係貴囉，就算樓主講到幾好食望落都係勁普通既貨色

Planet 食過兩次，我鍾意cafe 82多啲

到底嘈緊個班有無食過間野先，食過咪知係咪高質囉

嗰兜豬肉飯個賣相普通到呢 98蚊？？
多得樓主呢啲戇鳩幫襯間野先未執

老闆，喺自己舖頭度影相再貼上連登做廣告咁慳皮

其實呢間野多唔多生意

啲串燒太貴啦嘛

連登仔個個看透世事，淨睇相就知道人哋一定唔好食唔值㗎喇

要識騎馬先可以評馬？吉豬豚肉呢d普通貨周街都有啦，咪又係差唔多咁上下味，會好食得去邊？

48蚊串都正常

羊架一舊$90
食唔起

睇相用嘅料
普通味道40-50
頂級好味60-70啦
80-90係日本餐廳過嚟開分店嗰啲價嚟

其實樓主係咪真係識分啲嘢係咪真係好食

我意思係吉列豬個sauce

樓主係老闆就梗

我肯定佢唔係打手：

1. 咁樣擺上連登當落廣告，唔係無腦就係無錢
2. 打手咁低手點可能搵到食

我建議你深潛，唔係越嚟越多人認到個鋪名你就柒

雖然我唔知食材來貨幾多錢

但用食材價錢嚟判斷一道食物嘅價值，好明顯係捨本逐末

哈哈，咁你可以繼續

可唔可以識樓主
好大條水魚

樓主諗住用豬腩片賣$90定食

無肥膏食乜撚嘢羊 劣食

大吉大脷呀

未有疫情前生意唔差

食開屎

屌,龍門咁撚唔掂都成班打手啦
講唔通喎

咁間鋪有冇標搒佢係咩貨?日本空運?黑毛豬?
有嘅話點解你開po冇提過?
冇嘅話你又知佢唔係普通貨?
有咩咁特別到你$90都幫襯仲覺佢抵?
廣告唔係咁賣架，之前有幾多on9老闆賣到好似你咁倒米咁款
成個po同之前個橫濱水手一9樣

樓主講呢間質素係尚可，不過以價錢計我會食鮨德好過

仲好似好乾

明分享暗打手

駁唔到阿屌

唔好懶醒啦

你今晚好食晒佢 睇下日期

豚肉生薑燒明明係洋葱豬肉
掛個日本名
洋葱豬肉就賣貴3倍

標題用好食都可以放過你，用高質來形容就要睇埋各方面。你件羊扒點都講唔上高質件羊既大小 生熟程度 烹調手法 真係唔值依個價

我意思係價值係由味道決定，我理得佢食材貴定平

味道決定一切

古早味蛋糕啲frd

多謝關心，張相14號影

睇落去冇咩特別

98蚊件播師兄

其實我覺得堂食應該ok，係外賣到屋企凍咗縮水爭d

所以我咪話咗羊架貴少少

呢d先叫食物,炸得靚幾多

其實我一次都未入過去呢間舖
今晚個外賣都係屋企人去拎
居然比連登仔屈我係 打手/老闆
笑死

個個都係話唔值咁貴
你就屈人話唔好食

再好食咪又係吉豬同烏東, 可以有幾好食呀
吹撚到好似得佢煮得出個味咁

鮨德高質黃店
你呢間野長期拍烏蠅又貴，好難吸引人入去食

樓豬別在意，大家都係覺得非常不值先咁大反應，唔好唔開心支持以後繼續分享

唔會唔開心
第一日上連登咩
笑下屌下又渡過一個周末夜晚

圖一定食 元朗丼家和食同你一樣 玉子轉左三文魚腩兩片都係50$ 仲有湯

去開個頭 岩岩開果時食過幾次
鰻魚卷d鰻魚係新鮮自己整，唔係黎貨個隻
大部分d野食料都算幾好
堂食只係好逼同埋d侍應態度對唔住個價錢咁解

羊架同烏冬唔值咁貴wor

個羊架真係貴過頭 98蚊依個size起碼都要2舊

又唔好咁講 吉豬好食真係可以好好食

依間係中環好似200蚊一個餐 唔係好記得價錢

吉豬得沙律醬配已經唔合格

200幾蚊買成排食到你嘔

呢個真

豬可以唔熟？

賀喜先係世界級

淨係哩句幾好味，無肥膏，你可以返去食龍門

豬肉係肉類裏面比較平嘅肉 而且炸豬扒真係唔係啲咩複雜日本嘢依家出邊啲餐廳個個都做外賣八折 佢仲$98可能真係好撚好食

有一個吉豬sauce，唔記得影

任何食物只要放左落外賣盒度
都會變得不認真，像馬戲團一樣。

舊野生架喎清

平時售價10-20%係食物成本
同埋熱野比盒焗完好多都差晒

睇相都知低質 d飯一舊舊咁 炸豬份量少望落漿厚 咁既賣相 40蚊set就差唔多 夠膽收人成舊水

外國1鎊都唔洗既野平野 香港賣你30蚊仲要叫好食抵食 樓主正一傻9黎

羊架太貴

望落炸得靚過樓豬果張10倍 btw樓豬應該係果間店老闆/打手

好好賺

$98台幣就差唔多

食材都唔撚好 點撚樣會好食 日本人最注重就係食材本身 你拎下欄垃圾學廣東人做菜靠煮汁煮得幾好食都好 果樣野已經唔係日本野

咁撚貴

仲要吹奏 on99

黑毛豬黎

大家唔好激動住。等我問左先，黃定藍

同茶記下午茶 吉豬 有咩分別
人地十幾蚊塊